【想死】唔見咗幾十萬，放工無面返屋企見家人

有無人可以幫到我，成幾年人工無咗啦，點算啊？

再搵過

輸牛熊？

直上lFC，今晚可以唔駛攞籌，只限今天

正股定牛熊？

你地想我死，我唔玩啦，比返的錢我，得唔得。

樓主幾歲？

聽日努力返工啦

正股輸到幾10萬
身家都唔少

咩事先

儲過啦

正股既話就坐貨啦

美國佬去吃屎啦，香港股市關你美國佬撚事口竹

今日恆指跌5個% 個股跌10個%
2球都跌20萬啦

假膠死開d

相信樓主依家一定好徬徨，可唔可以分享多啲黎聽下呀？有咩原因會冇左幾十萬嘅？

假膠

明明升緊收市又跌 唉 個天都想我死？

輸咩先

呢味野一向都有升有趺 你比得起錢玩就預左有風險
小小打擊都抵受唔到就唔好學人玩喇

係

明樓主，我都輸好多，但未放，全部蟹曬，唔知幾耐先反家鄉

係真係想死開post做乜
你唔係女人 連登仔唔會幫你

聽日又跌一千點

而家只係第一浪，仲有排跌
第一浪你已經頂唔住，相信好快會響 IFC 天台見到你

我輸左2M都未出聲

15年股joy後入
而家已放晒

假膠
Hold多陣上返去啦
驚撚
你唔係放咗咁傻仔下話

平手定點？

總之你唔留意股市個陣就係尾熊
一玩股票就即刻股災

話明15年股災後入 隻股正正常常都唔會平手

如果正股驚咩呢 ?

正股驚西咩
牛熊就上ifc吧

祝樓豬假腸開口中, 日日輸足幾十萬

如果買果隻叫中移動隨時不升反蝕

幾十萬就死，你條命點只值幾十萬呀？老友。打個比喻，講句衰d，賣左個腎，半個肝，大小器官就幾十萬啦，我想表達你條命比幾十萬重要。未來努力賺錢就得，做多份parttime，每個月多5000加正職，3-5年就賺番。再者自己錢洗咩死。除非你借大耳窿，高息炒股，咁就破產，但都係唔洗死。

利申：我都輸左幾十萬。

呢幾日輸左幾十？

孖一孖聽日番身 再輸借財仔

Rip 有賭味為輸

好快返黎

我都輸佐20萬啦 錢財身外物

樓主買乜又唔講，好難討論喎